有冇人識玩algo trade

想問下如果想做algo trade邊間有
D人話ib有 但貴唔貴

if sing:
buy
else:
sell

Deutsche Bank

mt4,mt5, ig